PS4 Fifa Pro Club 招人 (18VPL金盃4強)

好運地撞入4強 剛於4強輸12碼出局
現招收以下位置重整隊伍
2019 VPL再次出發

球隊主打控傳
唔開咪唔收
偽毒唔收

主收CM x 2
助攻助守 識企位現位
視野廣闊 懂one touch
有遠射 可護波 不貪求比三角
請留TG

其他位置亦可留TG

踢開cdm cam

巴西隊

cm cam cdm

cm, cdm

Cam cm cdm 有經驗唔獨食 有咪

收多隻翼鋒 以左邊為主

其實呢啲比賽使唔使夠11個先得

隊波咩名

基本上隊隊都11個踢 唔係比人地拍死電腦

CM/ 翼 都得

ST CAM CM

Daan Fai D

如果可以收哂兩個既就tg

ssssccssss

收CB!

Up

tg:Alcacer5b06
ST/CM

CB LB

..

‘M

.

仲收咩位

CB 同左右兩閘

Uo

‘